絲打俾唔俾男朋友打機課金?

好奇一問
唔理online game定手機game
絲打們俾唔俾男朋友打機課金
如果俾既話 會容許佢課幾多?

佢用自己錢嘅 小小哋就由佢啦 最近留喺屋企有冇嘢做 想遊戲玩好少少 都正常嘅

點解打機課金都要女朋友容許

唔係買game係玩線上遊戲買點數個種
絲打覺得幾多錢或者收入幾多%先係可接受

點解唔俾
佢課都只係用佢自己嘅錢
嚟啲個人興趣嚟
只要唔係課到飯都冇得食
完全唔係一個問題
利申 有打開機嘅絲 準備去課金

對對情侶相處方式唔同 你都可以屌女朋友買化妝品

尊重大家就唔會唔俾啦

佢要點用佢既錢係佢既決定

只要合符佢收入

認真啲錢唔用咗黎打機都會用咗落其他地方

我係絲

OK

即係絲打覺得課金同用係其他娛樂既消費一樣
咁有冇話點樣先係符合收入?
幾多%?定係仲有飯開就OK

其實邊有比唔比㗎
佢課咗你都唔知啦

比埋張信用卡佢
少少地 唔係成日咁 無所謂
重課就not ok

樓主會答你：對對情侶相處方式唔同 你都可以屌女朋友買化妝品

都係問下姐你可以有自己意見架
我開呢個POST係因為睇康熙講到呢樣先問下睇下香港係點
的確係對對情侶都唔一樣喎

你少少同重課既定義係點?

關我咩事
我又唔會買咩都問佢
佢興趣唔係大洗都得

買game錢唔計 純討論課金 幾十ok 一個月唔好多過幾百

比 唔好成副身家dum落去就得
各有各興趣

十幾年前啲GAME課幾百玩好耐
而家課幾百都係納米課抽蛋都唔夠抽

要課幾千？
無玩game好耐，真係唔知

其實試下戒抽蛋就可以唔課
比你咁多寵真係有用咩？
同埋今次抽唔到 下次抽到先開心
唔知你搵幾多 開支幾多
但我覺得課金抽蛋係⋯係唔抵。

身邊啲friend玩online game既課金
小課既一次幾百
正常玩既一次一千
重課既真係有活動就五千
如果KEEP唔到頭段班就唔夠人打冇乜PVP體驗
不過都好睇咩game既我諗 但應該冇online game/手機game係唔賺錢

我自己覺得抽蛋其實咪即係賭
仲要唔知機率咁賭
真係寧願去馬會
我自己會課其他 但好少抽

咁要睇佢興趣有幾多樣

如果佢唔煙唔酒唔車唔錶唔相機唔波鞋唔買衫
咁我當佢正正常常搵兩雞
兩千左右ok嘅
即係10%
因為我講果d講緊兩千嘅兩三倍都未必夠玩

之不過如開好幾辨就唔好喇

睇下用邊個張信用卡

屌

或者化妝品個例子唔太好
應該話好多女都玩咩官老爺同咩奇績暖暖?呢啲愛情手機game
都可以問埋巴打介唔介意女朋友課金玩呢啲戀愛game同埋買周邊

用你錢咪管囉
唔係用你錢關你撚事咩臭閪

因為男朋友同我自己都係大駛既人

所以自己真係覺得無咩所謂

我地兩個平時人工都過得去 會儲到一半錢咁就得

咁另外個一半人工點用係自己既事

佢要用黎貨金 自己其他洗費自然會減少

都成年人啦 你估養仔咩 呢啲嘢仲駛教㗎咩

幾好最緊要兩個人有共識

唔課金打咩機

介唔介意講下你男朋友每月課收入幾多部份

佢間唔中都會問我課唔課好
跟住佢就會好開心一論嘴同我講課黎係有咩道具
不過我都唔會話唔好課 先幾十蚊
同埋個人唔好癲左咁課好多落去其實唔緊要啦

幾十蚊都問過先課 佢好重視你

無咩問題既 同我買化妝品一樣
但唔好課到影響生活就得

樓主睇唔透男人點解會課金
男人咪一樣睇唔透女人點解會洗錢買咁多化妝品

咁你會唔會介意女朋友買太多化妝品

一定課 唔課學咩人打機 課撚到衝十大高手

舊時啲月費game慢慢磨真係好好玩
大個左啲速食game掉錢落去玩就勁到好似開外掛咁
好game 唔係無，但少人玩囉，市場問題

依家同男朋友一齊打機一齊課 琴日過左幾百蚊比佢當禮物比佢課金佢已經好開心

我都係試過偷偷地課金隻角色比男朋友
樓主考慮下同男朋友一齊打機好開心嫁

課到有

我係男人都睇唔透...
玩執過幾隻game 之後 課完咪又係咁

最多都係課368 當俾錢買game

俾錢都唔係問題 俾完仲要肝

btw 俾手機game洗劫完一輪之後
consel d game 真係正左好撚多
當然玩法好難突破

乜撚野女朋友來

點解要女朋友批准先

女人買化妝品都唔會問男人啦

比 又唔係老公 唔好教精佢
佢冇錢就唔會搵其他女
到你想嫁就飛鳩佢 搵過有錢嘅

前提男朋友要燒到女朋友一齊打

我先自都唔打

唔會理佢課唔課金
d錢佢既
唔好咁沉迷同擺哂成副身家搞到無錢儲就得

課小小就得

識玩

無乜所謂 唔好成份糧課落去就得

課極咪又係幾舊水 貴得過買俾你嘅化妝品護膚品咩

咁實有啲唔想 佢玩個啲手機game一次都成$800
不過佢本身自己都少課既
如果佢想就同佢講你諗下我地可以去食多次xxxx
咁佢就覺得都係喎
再唔係就話 咁你幫我課埋

利申 本身由細到大都唔打機 因為男朋友先打

不過如果一個月幾百 又無乜所謂既
有啲男仔買figures 仲貴啦

其實打機唔課金真係好難玩如果唔係點同人打
咁岩最近有friend send左個問卷講課金, 有課開金既巴絲可唔可以順便幫下我個friend 做下問卷呀? 跪求

如果只係一個月幾百就梗係無問題啦
但追event 真係唔中課到中

人大左真係投降 玩番consel 算

睇下咩game LOL, OW , 食雞 果類 可以唔課

我買figure同課金仲兇狠過佢

鍾意課就課 但你話成副身家或者問人借錢課就唔好啦

講得出呢句就知你冇玩開online game
幾萬幾萬咁課大有人在 課極都幾舊水

冇伴侶 單純好奇問

用字唔係太好 應該話介唔介意

男朋友都可以係未來老公架姐

課金可以
睇下佢係課咩
如果係類似買英雄 買角色 永久野就俾佢課
但係如果係課抽卡 轉蛋 vip 之類就屌7佢

都係既, 但有d驚真係要追限角先有得玩下, 唔係下下俾人屈機係會打到棄驚

個人覺得好浪費錢
但會唔會阻止呢 就應該唔會
佢要課老實講你邊阻到

你估你唔比佢課金 仲做唔做到佢條女？
佢轉頭飛撚咗你 話你阻鳩住佢 無自由
仲點做佢老婆

佢搞得掂自己唔係課到要我借錢比佢的話
佢課幾多都唔理佢

以而家啲電話驚嚟講只係夠錢買月卡

咁你可以週年活動依啲咪大課一次
唔好將依條數變恆常要計住既大數
好睇你搵幾多開支幾大

邊撚位呀你 俾